記 者 會 時 間 - 要選擇得合適.

既然, 對方係4點舉行, 民間記者會, 就選擇係較後時間舉行,
將佢地嘅錯誤訊息, 一一改正.
例如, 晚上七點、八點、九點舉行，或者第２日早上舉行。
先下手為強。

Be water.

cctvb新聞幾時播，刻意同佢撞時間？

頭: 較後時間
尾: 先下手為強

精神分裂

就係唔想俾人拉住走先早過佢
同埋上晝開既話 新聞air time多左
好多人放晏會睇電視

打得太快.
我想講, 早上可以先下手為強